有無人頭先完九巴14x

有無人係14x 執到個卡套啊
巴士上層右手邊最後個排
入邊有身分證証 信用卡 提款卡
如搭獲 薄酬

希望連登有愛

推到有人見到

幫推

感謝

1

幫你推

尖東？

唔係啊 油塘方向
但佢係循環線

打咗去站頭未幫你pish下

打左啦
佢話無料到啊啊啊啊
都係怪自己太on9

Tui

連登規矩：有個傻仔跌左個卡套

推

我就係個傻仔啦
希望有 有心人執到

Share 左
希望有人睇到

明白感受
我試過唔見octopus card 。
幫推

多謝巴打

好人一生平安

幫推
btw養成個習慣每次落車前都望下自己個位

我都係

pish

其實站頭有冇成功執過嘢 次9次搵翻都係環遊世界, 永遠唔經站頭

我以後唔敢啦啦啦啦啦啦

希望而啲時期有多啲清潔姐姐上車啦抹下啦

Btw 九巴個客服好好禮貌
臨收線仲同我講 希望你早日搵返

推到搵得返

2

3